[26]有無巴打有研究開cafe racer

最近中意咗呢種車但係香港二手市場又好似好少呢種車賣 見到上網好多人都係拎古董車黎改，有無巴打有心得？
送幾張我覺得幾靚嘅圖比大家鑑賞下

揸緊GB250

巴打改成點？古董車保養皮費會唔會好重

cafe racer想買現成 揸嚟做乜

留名學野

巴打有無車房介紹？定係自己黎

買架CB400,換個頭低BAR，据左個尾去
(我去開果間有架杜記就係咁，純粹据尾LOW頭，又好似模似樣)

間車房大約喺咩位置？搵日拜訪下

睇外國果d就有得J
香港果d...

好型

之前睇fb啲content farm香港好似有gp人玩

好鐘意不過真係無咁好心機改 諗過買架xsr900扮下野

呢一兩年都有車廠玩復古出左幾款
最平係呢款v7 ii stone但都要十萬

SRBC?
香港果d真係唔掂
一式一樣SR銀色油缸
seat都懶得cut
有d直頭原裝...

著件皮褸, 梳個油頭就出黎

留名

果班人覺得咁玩先原汁原味

油頭同頭盔點樣先共存到

cafe racer真係香港無咩邊部改得靚
硬係同外國有段距離
不過PAM 果部norton好正

幫你補圖

總覺得 caferacer 應該有豬頭